想去港珠澳大橋參觀，求助

各位唔好屌我住
我爺爺八十歲，以前係工程師
由美國返黎香港探我幾日
佢話港珠澳個工程宏偉，想去睇下

問題黎喇，因為時間、護照及政治問題
佢唔可以過關去澳門珠海

想問下有冇車剩係去橋上/關口前睇下？

只係想做孝孫

Google下啦

搭巴士去香港口岸但唔過關？
利申無去過

放棄綠卡囉 中國人

Google 只係搵到一堆旅行巴
或者過完關到埗既行程

去人工島客運大樓當去咗囉

政治敏感人物
唔係拎綠卡

上返大陸跟手被手蹤之後分埋遺產咪幾好

講到咁神秘即係有幾敏感

搭飛機黎香港仲有十幾分鐘落地果陣可以睇到個人工島同香港連接線
主橋唔知睇唔睇到

再唔係遠眺都得

如果係咁係逸東邨行入去沙螺灣好過
沙螺灣好似有船坐

唔神秘
只係被中共限制出入境
每次都要申請

坐去邊度？

去澳門？

講到咁,會唔會入唔到香港

自己試一次先囉

on99

唔去得珠海我可能明白
但係澳門都唔去得就好似有啲

人工島打後上橋已經當出咗境，你想遠望咪去沙螺灣睇

搭飛機嚟香港，如果由西面入降落，就睇到架啦。

連兩邊人工島都有機會睇到。

80歲如果佢仲行到，係大澳行山行一截仔東澳古道係個度睇算啦